救命 廁所水不斷出

咁多位請救小弟一命 廁所水制關左 但水箱仲不斷有水出 去水又唔夠快 搞到屎坑水湧出 呢個鐘數有無師父/方法俾小弟!感謝

飲曬佢

叫管理處看更刪水制

通下條渠，正常唔會去水去唔切

睇吓廚房廁所窗出面仲有無閘制 搵野塞住個上水位塞到條overflow去得切水 利申：非專業